(西九地陷) CCTVB: 專家相信係海水倒灌

垃圾台
知唔知咩叫海水倒灌架?

山竹襲港】大埔林村河行人路被淹沒 隧道幾沒頂

颱風天鴿肆虐港澳 澳門斷水斷電成孤島

呢D先叫海水倒灌!

CCTVB式海水倒灌：

專家？

新手唔知點揀台
好彩佢自動幫我整左做時事台

係咪已經慣左CCTVB 語言偽術

推

Lyric陸沉員工志不沉

西九員工 拒絕沉淪

遍地開花